為咗配合美國國策我建議cctai手足唔好再提支爆

少咗cctai手足既燈力我相信支那不出三年就會爆煲

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？